[阿拎]老老豆豆 拿卡錫迪 同美羊 點先可以一齊出

睇住L9 坐左住烏張凳，好慘
但打442 中場d 防守應該會仆哂街

你都知中場會仆晒街，仲要對熱刺，打442自殺咩

一係擺Lacazette打左中場 佢腳下功夫唔錯但會浪費左埋門 同埋後備前鋒得返Welbeck

一係轉4-4-2 平排或菱型

442. 3412互轉

下季放走

應該話出哂mk ozil 同佢兩個好似無可能

對下游就當玩波就得